------ CookieMonster Bot Help ------
'@CookieMonster help' - Este mensaje.
'@CookieMonster about' - La historia de este bot.
'@CookieMonster howto' - Quieres hacer un bot?
'@CookieMonster' - Te doy una galleta de la fortuna.

Para no spamear al grupo, todas las respuestas del bot van directas al usuario, no al grupo. Checa la respuesta en tus conversaciones 1-to-1.

Disfruta al CookieMonster, es tu amigo.
------ CookieMonster Bot Help ------
